有冇人知道比人搜屋係點

求過來人解答
係全屋企每個地方都反轉晒?
每樣野都會拎去check?

推

有冇人知道? 唔知就一齊推到有人覆

巴打求求你可唔可以講多啲

成間屋咁多野咁亂佢真係每樣都好仔細咁check? 即係開晒每個袋?
會唔會拆開部冷氣機呀 坐廁

或者再簡單啲講
佢搜得有幾認真 同埋 搜漏野機率高唔高

多啲人知就可以避免到不必要既義士比人拉

毒撚表示都好驚搜屋
幾櫃Figure同我掃冧晒佢真係屌佢老母

我電腦有好多J圖
會唔會俾佢告藏有淫褻及不雅物品

lm